星期六日先俾半價優惠，即係逼人唔撐港鐵姐

食屎啦
星期六日我都唔能出街
個半價俾黎把能咩

好彩我星期六要返工

洗唔洗渣到你門口接你呀on9?
靜係顧你一個?

港鐵打手

返六日又贏

屌你個老母臭西
影響既就平日上班一族

賠優惠就唔撚係賠番比平日, 食撚屎啦屌你老母

唔係2月29日 已經好好

勤工獎無了 平幾蚊搭地鐵

本身星期幾壞就補返星期幾啦屌你老母狗鐵

好彩我返6日

我地返7日又然

蓋清又贏

當港鐵壞1個鐘，最低工資都冇咁賤

平日受害
假日優惠

你做老細？

如果唔係點賺到盡